Tutxrteam正一仆街無良補習中介

事緣上個禮拜我喺tutxrteam接左個中六econ學生
但補左一堂後個學生話唔補因爲佢覺得我準備唔夠
我唔知佢想我第一堂準備咩啦因爲通常第一堂我都係叫學生帶學校notes同past paper睇下佢咩料再因材施教（利申一直有幫dse學生補 ）
但係唔補唔係問題 可能大家唔夾
我就搵返中介想拎返補左個堂既一半 唔過份呀
點知條仆街中介唔肯 佢話驚我夾埋學生呃佢
但我之前幫佢接另一單case問到明如果出現呢d情況點算
佢當時話會比返一半我 點知而家一要退錢就話改左policy唔退

今次呢百幾蚊我當豪比狗
但其實有冇咩方法可法可以幫助到我地呢班清貧大學生唔洗再比仆街中介當狗撚
係咪應該有人監管下佢哋

中介正仆街🔥

所有行業嘅中介都應該俾狗屌

食水深到

又係啲仆街中介

push

facebook有幾個group係免費配對,search補習就有,唔使俾中介食水班仆街中介做少少野就食成兩堂水講緊$500左右,屎就有得你地食

真係唔好用tutorduck，根本就只係想賺錢，唔係用心咁幫手配對，而且服務好差!!!咁多中介平台，真係唔洗用佢!!
仲聽聞呢，佢表面上話收老師一堂錢，但依排就話老師自願比兩堂錢會推介比家長先，又話要買Plan先，成個傳銷咁!!!真係唔好用TUTORDUCK!!!!